{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/6109/0'",
        "collectedDate": "2018-10-04",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제1회 도마실, 참살이 건강마을 축제에 놀러 오세요!!"
    },
    "text": "第1回まな板室、チャムサリ健康村祭りに遊びに来てください！！\n大田西区まな板1洞は6日、柳等川沿いの柳等橋の下で″第1回まな板室、チャムサリ健康村祭り″を開催すると明らかにした。大田西区村祭り公募事業に選定され、今年初めて開催されるまな板1洞村祭りは地域の特殊性を反映した健康·分かち合い·共有をキーワードに全世代が一緒に参加し楽しめる多彩なプログラムを披露する予定だ。 この日の行事は合気道公演と桃花風物団の式典公演を皮切りに、みんなで宝物健康ウォーキング、人形劇、住民の腕自慢、フリーマーケットなどで行われる。 また、ネイルアート、フェイスペインティング、陶芸体験、わら工芸など家族と一緒に楽しめる多様な体験ブースを運営し、健康管理協会など10の医療機関の医療スタッフが参加して参加者に無料で健康体験ができるように支援する。 特に、″独島は韓国の地″に合わせて500人余りがフラッシュモブを展開して開幕パフォーマンスを披露する予定だが、これは他の祭りと差別化されるプログラムの一つだ。 そして会場内にこれまで村の住民たちが真心と心で造成したひまわり3,000本と10,000本のコスモス花道フォトゾーンは、祭り会場を訪れた方々にまた別の見どころを提供するだろう。 最後に午後7時からは実力のある住民の腕自慢本選競演が繰り広げられ、会社員バンドバーニングストーンズが出演して興をそそる予定だ。 チョン·ジョンソン祭り推進委員長は「観覧客のための多様な景品も用意したので、家族と一緒にまな板1洞に来て祭りを楽しんでほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りは6日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りはどのようなイベントですか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りは地域の特殊性を反映した健康・分かち合い・共有をキーワードにした多彩なプログラムを楽しめる祭りです。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りではどんなイベントが行われますか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りでは合気道公演や桃花風物団の式典公演などのイベントが行われます。また、宝物健康ウォーキングや人形劇、住民の腕自慢、フリーマーケットなどもあります。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りでは体験ブースもあるのですか？",
            "answer": "はい、まな板室、チャムサリ健康村祭りではネイルアート、フェイスペインティング、陶芸体験、わら工芸などの体験ブースが運営されます。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りでは健康体験もできますか？",
            "answer": "はい、まな板室、チャムサリ健康村祭りでは健康管理協会などの医療機関の医療スタッフが参加し、参加者に無料で健康体験ができるように支援されます。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りではどんなパフォーマンスが行われますか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りでは、開幕パフォーマンスとして500人余りがフラッシュモブを展開します。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りの見どころはありますか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りの見どころとして、ひまわり3,000本と10,000本のコスモス花道フォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りの最後のイベントは何ですか？",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りの最後には午後7時から実力のある住民の腕自慢本選競演が行われ、バンドバーニングストーンズの出演も予定されています。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りに参加するための景品はありますか？",
            "answer": "はい、まな板室、チャムサリ健康村祭りでは観覧客のために多様な景品も用意されています。"
        },
        {
            "question": "まな板室、チャムサリ健康村祭りへの参加方法を教えてください。",
            "answer": "まな板室、チャムサリ健康村祭りへの参加方法は、まな板1洞に家族と一緒に訪れることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 645
    }
}